（警世）今日起錫哂啲大陸人

理性啲諗諗 唔好屌我住

push

其實都有道理，與其同十幾億人鬥，不如對準個邪惡政權

啱呀 要認清真正大佬

一齊錫啦

佢哋唔搞我我哋唔搞佢, 靜靜地潛移默化輸出革命

要大陸內部分裂

啱呀

Agree

推